曹星如都唔敢挑戰的對手

廿八座拳王

比大王打殘啦

圍毆邊算

拎過金腰帶 (牆上有相)